中共不戰而屈人兵

習大大控制香港，攬炒成功了，美國出手了。

依個諗法其實好危險，散播失敗氣氛，結果就係無左革命精神，以為已經輸曬屈服。

外國見中共改個法例就頹曬，仲點幫得落手？佢地侵犯左法律，令到香港人退無可退，更加要反抗。

而家個個歡迎中共一國一制，接受大陸插手，以為係攬炒，其實係叫人拎把刀拮入d, 係戇居。

Alinsky曾經寫過：革命存在於人民既心靈和思想中。

如果個個都因為中共權力而屈服，內心既革命思想就會腐朽，然後慢慢無人提起，變曬愚民。

就算火焰完全熄滅，都唔可以放棄重燃既意志。返校提過：是忘記了？還是害怕想起？

如果我地每一代都因為害怕而封口，之後一代就會忘記，自由就會斷送係意志薄弱既人手上。

希望大家做到：即使中共完全操控香港，都堅持示威運動、發表反抗宣言。

死，都要堅守信仰。

無論係對屋企人、朋友、親戚、同事。都唔好因為左迎合而講出違背自己既說話。

士可殺，不可辱。
寧為玉碎，不為瓦全，先係真正既攬炒！

香港人，抗戰到底！

三分鐘熱度抗爭係無可能，疫症轉淡，要醒啦。

死，都要堅守信仰。

推

多謝你。

就算有無通過法例，都唔應該放棄抗爭意識。

講得好 意志要長存

香港人遇到肺炎都要去旅行，好感動

Push

點解外國可以做到，就係人地有民族主體性，我地香港人都值得擁有民族意識。點解新疆同蒙古要逼到中共用武力，就係有獨特既民族主體性。

人係會死，但係民族意識係可以透過教育下一代而延續。跨越生死既界限。

我唔怕冇自由
係怕大家灰心失意

樹大總有枯枝，但係唔可以見人係咁就覺得自己可以咁。每個人都值得擁有獨立思想。

唔好怕，灰心係人都會，鼓勵身邊既人企翻起身，做力所能及既事。

多謝p牌

呢兩張係去遊行 好能感動
睇到咸左

原來係咁，我諗錯左

多謝樓主。
如果上年六月個個都話送中法等同一國一際而一開波就攬炒成功，冇人出嚟，今日香港人就冇外國關注，共產黨就真係win。
所以，我老閪都反！至少頂到出老解

係，等係無錯，但唔等於咩都唔洗做。